% @Points 6
Déterminer si les affirmations suivantes sont vraies ou fausses. Justifier votre réponse.
\begin{description}
  \item[Affirmation 1] Le cube d'un nombre impair est pair.
  \item[Affirmation 2] La somme de deux multiples de $7$ est aussi un multiple de $7$.
  \item[Affirmation 3] Le produit de deux entiers consécutifs est pair.
\end{description}
